======================
Licence et Versionning
======================

La Théorie Relative de la Monnaie (« TRM ») est éditée comme un logiciel sous la
licence libre GPL v3, parce que considérée comme base possible et modifiable
d'un système logiciel de monnaie libre. Toute conceptualisation théorique
peut-être considérée comme un code.

Vous êtes libres de copier, distribuer, citer, modifier, vendre ce texte, ainsi
que de créer des versions alternatives. Vous devez signaler cette même liberté
pour les parties de la TRM que vous aurez reprises et publiées.

Vous avez une information complète sur la GPL en Français sur Wikipédia à
l'adresse

https://fr.wikipedia.org/wiki/Licence_publique_g%C3%A9n%C3%A9rale_GNU

Cette version est la 2.718. J'ai voulu proposer une édition sous cette forme
afin de pouvoir améliorer et compléter la TRM, y compris via un processus
collaboratif. Vous pouvez contribuer aux futures versions, en proposant des
mises à jour des données présentées ici, des ajouts de points complémentaires,
des graphiques ou toute autre sorte de contribution sur

http://wiki.creationmonetaire.info

Si vous souhaitez faire un don à l'auteur, ou en faire l'achat numérique, papier
ou autre, vous aurez  ces possibilités sur ce même site.
